其實港女成日話日本妹假？

我想問下港女唔假咩？
由小學到到中六都係12年男女校，港女最鍾意講人是非囉好冇
你哋啲港女唔好講到自己唔假
公道講一句，日本妹同港女都一樣係咁假，但係至少日本妹俾你地多兩樣野就係識得尊重同埋溫柔
港女簡直係完美，從來都唔收兵，從來都唔派綠帽

咁你去日本識日本妹 再見

港女自己差就改，差唔係問題最緊要改，改都唔肯改死撚左去

日本妹比較難養啲 唔做野
架妹同港女都會肯做家務
加上架妹好少有高質

原來係樓豬追唔到港女就發老脾

港女先唔做家務

我頭三個女朋友都係香港女仔 ，只係我同日本女仔拍過拖之後我覺得香港女仔真係好垃圾

依加大把日本妹返工

架妹果種假係為左人 就算虛偽恭敬都係出自禮貌
港女果種假係為左可以套多d料 係背後講你是非

桇妹有時候真係禮貌，明明有時候啲嘢都唔好食，佢係都要話好食，之後我就會唔俾佢食

講到好似港女好多高質咁

港女從來永遠都話自己唔收兵，永遠都話自己唔係港女

有，真係好小

巴打個名

咁架妹好唔好食

比着港女又發老皮，你有冇搞錯啊帶我食啲咁既野

好食過港女，日本妹d體味好甜 ，港女又話痛唔可以屌咁耐

我中六嗰個香港女朋友都係好女仔，食飯aa制有時候唔係話針對，佢生日禮物送隻公仔比我，屌佢老母，男人老狗你送隻公仔俾我把撚，根本都唔留意我，相反我第一個日本女朋友係送唇膏俾我，佢仲用中文同我講天氣乾燥啊，記得查唇膏，屌日本妹屌打

樓主以前被人hurt得好慘

香港女仔其實好唔體貼，架妹係餐廳會幫我拉返件衫（因為我平時着衫好鍾意嬲喺上邊唔係着上去，可能佢哋由細到大習慣咗，同港女一樣由細到大習慣咗俾人照顧 ，港仔同日本妹一齊會互相照顧（可以好sweet），食飯幫我斟茶嗰啲都好好啦，我真係未試過香港女朋友幫我斟茶，幫我入戲院買定飛 ，有嘅不過好少囉我之前個香港女朋友有幫我買過星巴克（不過係用我張卡），日本女朋友我都係隊我張星巴克卡比佢（但係佢會自動自覺用咗佢自己啲錢）

我飛佢，我頂佢唔順

港女：比人服侍慣
日本妹：服侍人慣
同港女拍拖真係冇乜男友福利，咩都係男嘅就哂女嘅

港仔同架妺所以可以好恩愛

講是非真係中
條條港女都話唔鍾意講是非
但係次次擰轉背都係度講鳩人

巴打，我由細到大都住喺香港，我老母都係香港女人，香港女人嘅眨眼我都知佢諗乜野

機會不是

Push

仲笑台妹嗲
屌你老母人地女人嗲啲就應該啦
好撚似你啲死八婆 成日閪面呀？ 扮上菜 要形象扮女神呀？
比條撚你 咪又係要含！ 臭西！

港女有咩女唔笑，講到自己亞洲第一，實際亞洲第尾

公主病 咪世界第一咯

都估到又會有某D港女話溝唔到女先咁多野講
之後合理化自己閪既行為同性格

戴返頭盔 係某D港女 廢時又再俾人話一碌竹打一船人

又有班港女衝出黎柒

女人不嬲唔講道理，講緊d西既行為，做咩要人生攻擊我，佢大不了可以講港仔缺點

有d港女係幾好既....
但係d稍為有d姿色既女仔都眼角好高
香港男人做慣奴隸寵慣左d女

雖然我都係咁

巴打們唔信，可以去日本旅行識下架妺做女朋友，保證你沈船，以後唔講港女

好多人話日本人分到支那香港人
其實好多架妹都當你支那, 唔會鍾意你架
何況點溝通呀

係日本人唔識分，唔代表佢地歧視，但佢哋知香港呢個城市 ，有時候傾落就冇歧視，我要講一樣事實缺點就係香港男仔唔撚識着衫

好多時候架妹唔同你傾計係覺得你着得好撚柒 ，香港男仔缺點全部刪青頭

只限識日文既巴打

香港男仔着衫style=跟風style, 興咩就著咩架啦,
如果叫人跟日本果d咩街頭長衫闊褲風, 或者咩日本仔標奇立異又披風又戴帽會比人歧視

剷青頭咪又=跟風style, 唔通懶特別跟日系長髮
文化問題冇辦法架wor, ching

成日比人以為係日本妹

我未去日本果陣已經有自己style,頭髮日系，着衫日韓系，鞋鬼佬boot

你收皮

香港男仔着衫係冇style, T恤短褲波鞋，永遠都係咁㗎喎

去日本見過無數架妹條仔幫佢拎完野，會同條仔講唔該

港女

你killer都kill唔到我

港女屌柒你

我見到你，我kill左自己先，最憎肥妹

342434肥妹

成日日日開埋晒啲踩香港女仔post覺唔覺自己好煩
都係嗰句 乜人識返啲乜人
你識親都係啲自私貪錢𡃁妹嘅話你應該審視下自己群埋啲乜圈子
啲有經濟能力又性格成熟嘅女人你又識唔到

又要無啦啦踩埋個個香港男人著衫冇style
不如你去中環行一轉再講

日本妹嗰種假係日本人普遍嘅民族性，係好難交心，就算內心好唔妥都可能表面無嘢繼續一齊食飯去街，然後內心為對方唔識閱讀空氣而煩惱，呢種性格係香港人唔會明白，只會覺得係自尋煩惱。不過當日本人真係同你講真心話嗰陣，你又頂唔頂得順先

其實溝日本妹唔緊要，總之唔好為咗有個伴娶蝗婦，最好娶埋日本妹同佢生埋仔女，過多幾代溝淡啲小農DNA佢。只要有心，人人都可以二次投胎嘅，加油

港女最鐘意用埋乜野人識乜野既Y理，都on9
港女低質就低質啦唔好合理化啲港女行為
正因為我高質，所以識返日本妹？
我由頭到尾性格都未變過

日本人同外國人就會交心

咁日本妹都想二次投胎嘅

其實你閲讀理解係咪有問題
你自己講到個個香港女仔都係差又假
我同你講你咁樣assume個個香港女仔差同男仔著衫冇style係錯
你就話我合理化行為？我幾時有講做人假/講人是非etc係好？

我女朋友就係社會人又成熟，所以唔存在你果d垃圾港女定律，中環咪全部西裝.....，睇你講嘢都唔經大腦我係講緊平時香港男人出去玩嗰個着衫着法，你就同我講中環嗰啲上班族係咪痴撚線 ，一睇你就知係中環嗰啲ol 臭雞

只有失敗男人先駕馭唔到港女
其實港女不之幾正

多得你成日開post曲線反日

好明顯你喺度講歪理啦 ，乜嘢人就識分乜嘢啊呢個根本就唔存在，我又唔係日本人點解釋返點識返日本人？有時候識啲咩人我冇得揀喎 ，本身港女就係唔體貼，經濟獨立佢有冇錢，唔代表佢性格好唔好

我反港女

路人:啡毛貓,你點解要係街邊坑渠上食屎唔去餐廳食飯呀?
啡毛貓: 咁你自己去餐廳食飯啦

港女全面進場

咪就係唔同人可以有唔同性格囉
話唔係個個香港男女都係咁就話人垃圾港女定律
我幾時有話啲差嘅行為係好？

知唔知中環好多人行街食飯玩架 你估得返工呀？
好多男人襯衫都好睇喎
重有而家大把smart casual同casual friday dress code邊忽全部西裝呀 就算西裝都大把學問
幾時開始呢啲人唔係香港男人變咗外星人呀

答唔到又屈人臭雞
即係你踩香港男人著衫核突就得
我話唔係咁就俾人話臭雞
幫男人又唔係 唔幫又唔係
你慢慢踩港啦

你用中環做例子，只係上流社會，靠名牌
我用旺角，葵廣，尖沙咀做例子，普遍香港男仔係冇自己風格

仲有香港男人冇港女咁小氣，佢哋其實就係知道自己穿得求其，好過港女唔知道自己港女，鬼唔知道香港女仔又好但係平均一個地區係會攞大部份嘅平均質素攞個參考，你有冇讀個數學嘅，知唔知咩叫mean,有冇讀過統計學嘅港女 ，香港女仔呀嗰mean就係好撚低

中環點只係上流社會 你有冇去過架
大把男人淨係平平地zara，一件名牌都冇喺身都好好睇
而且幾時開始靚一定係名牌 大把名牌核核突突

旺角葵廣尖沙咀夠有好多男人著衫簡簡單單襯得好睇啦
定係唔啱你啲日本心水就俾你話核突呀

算把啦你乜都亂咁generalize 一啲point都冇

想睇樓主有幾有風格

邊忽喺度維護啲人講事非你又答唔出
一味屈人死港女臭雞

香港點先識到日本妹
港女d脾氣臭過坑渠 個個月都老撚馮咁發
屌你老母真係賤過袋底泥

算啦我淨係知你最鍾意講去中環 ，中環買個飯都貴啲啦後生仔點會去，唔係打唔係返工一族都唔會去 去，咪傻啦

溝唔到港女發爛炸，好撚樣衰呀樓主
港女會溫柔體貼，但唔會用係垃圾樓主身上囉
有手有腳有能力洗睇你面色做人

港男餵屎都會開心食，真心低賤
你試下唔比家用日本妹，即變綠帽俠啦
人地貪結婚唔洗做咋，樓主天真過天真嬌

自己有錢人就話啲人去中環玩，知唔知中環嘅M記都貴啲嘅傻仔？
香港島嘅後生仔去銅鑼灣玩，你真係好好笑，仲話中環嗰啲唔係有錢人

港女冇派綠帽？

巴打人哋話港女唔會發脾氣喎

笑撚咗
知唔知而家少咗好多人去銅鑼灣 銅地啲鋪都執鳩晒
反而大把人去大館 pmq嗰頭行 免費添架

港男都係啦 成日假妹假妹咁叫

肯定所有連燈仔都同我夾埋㗎啦，都屈港女有公主病 ， 一定係咁啱得咁橋

呢句係假（賈），果個係が、你讀好啲中文先啦

Ching你又搶口嗱

佢女人來

有能力洗睇班垃圾連燈仔面
港女日日餵屎狂派綠帽都大把男人追，未驚過
港男就係咁犯賤 對佢愈差佢愈著緊
做港女真心爽

成班溝唔到港女既油頭毒撚係到圍爐吹奏日本妹
笑死

日本領事館，大概每個月會喺香港到嗰邊搞啲日本文化活動，會有好多日本人，包括架妺

所以港女狗也不屌

就係溝過港女先唔溝港女

G持
撚狗咁撚啲港男

好在我脫離左苦海

大把港女唔講人是非啦
講到港男唔講是非 日本妹唔講是非咁
係既 啲日本妹點止講人是非咁簡單 啲女仔唔化妝/用啲cheap化妝品比人杯到仆街個隻呀嘛
不過係連登 港女同肥婆一樣 係原罪
不過咁 港女真係冇台妹同日本妹咁溫柔 呢樣係要學下
或者唔好話溫柔 至少唔好無理取鬧 成日發條仔脾氣先囉

你呢類人真係極度嘔心

唔會屌
理所當然啫

近兩任都係一開頭扮綿羊
跟住就話黎m大曬發脾氣
然後就變左一年365日，日日都發
發都算，中意當街當巷發
又要走左去
屌你老母好撚好玩呀
小朋友咩係條街追黎追去

日本妹 假唔假我就好想知
假極淨係聽佢講日文 我都成哋精
港女 唔好玩啦
ABC 加廣東話 根本聽唔明up乜
港女緊係真 今時今日邊有假港女

難聽d係假
好聽係人情世故，圓滑
你地d港女唔撚識嫁啦

你結左婚先到講啦
婚前婚後2個樣 出晒名

其實樓主係咪俾港女hurt 過有陰影
每次一見到類似標題就知係你

所有女人都假架啦
妒忌心極重咪話其他地方既女人

港女做野 負責食野?
相反架妹肯煮飯個比例 >> 港女

港女好多打假波

其實所有女人都假架啦
最真嗰下係得女人先會見到
日本妹係表面功夫做得足
但私底下個種恐怖你真係唔會想像得到
（當然啦我唔係指全部都係）

港女最on9就係對住個米飯班主都唔識扮下野
你想男人養你，好心就扮都扮下溫柔體貼啦

你個個post吹捧日本妹 踩低港女 想刷存在感做乜9

所有女人都有幾個樣架啦

係咁嘅社會環境生活好難性格唔強硬喎

所以咪話你曲線

溝到先講

有時真係唔明樓主，講就話自己已經去咗日本讀書仲有架妹主動又話有女，生活鬼咁幸福

咁仲成日開post吹奏架妹貶低港女做乜呢
想多啲毒撚同你爭？

係因為日本仔大男人主義，日本女人先變，我係日本仔？醒下la港女

日本成億人口，我唔可以幫人？

使撚你幫 哪來的自信

港女無理取鬧，旺角日日都發生

又話幫你

港女

係面 唔講明星 日本妹啲平均質素 真係不堪回首 啲裝濃到 都係港女自然啲靚啲

你確定？

有時候唔係話針對香港女仔點解連外國人都咁睇
我身邊既男仔咁睇樓港女
兩個台仔：如果見到港女，我們先走了囉 囉，講明先我咩都冇講過，佢哋淨係做新聞同埋身邊嘅香港朋友都知道港女好恐怖，

日本仔：I work in hongkong before,i think hong kong girl is beautiful,but they are too strong and not respect boyfriend,so i never date with hong kong girl again!

屌你老母啊

靚有撚用，心地唔好

日本妹，怨氣咁大係因為，依家好多日本女人都返工，然後老公返到屋企乜都唔做

Em 你有冇係日本生活過haha 真係生活過1年以上 心地真係唔種族關事

我住係日本成年，屌你老母 ，日本女朋友不知幾開心，我亦教到佢有唔開心要講 ，人地好似港女咁咩唔感恩

D八婆最撚鐘意喺句尾加「囉好冇」

可以，你留，我加你，混血日本仔

一般日本女仔結婚之後變，因為結婚之前已經忍夠你，好大委屈，唔開心，男仔管自己多過管佢，日本女仔對住台仔港仔好少不滿，有時候幫女朋友拎下野，佢唔舒服煮飯比佢食，人地覺得外國男朋友好體貼，未試過有男仔對自己咁好，仲有咩不滿，反而佢地有時候內疚，我對佢太好

我唔係港女囉好冇
我冇講是非囉好冇

日本妹皮膚又滑又軟
港女又硬到死

不嬲港女都覺得自己係世界中心
你係男朋友氹佢係應份，幫佢出錢又係應份，照顧佢又係應份。

咁港女有咩責任？我諗都無乜女人講得出，又係好似樓D EX咁，送D無謂野就當付出左

你同施永清有咩分別
真正既用家自然比到錢買樓

其實1年就唔好拎出黎講啦...
首先了解一個地方既文化背景又點會單單一年就可以呢？
港女有好有唔好 日本妹如是
由歷史背景脈絡延伸到今時今日既風氣
唔會係你自豪既「一年」就搞掂

另外只可以話你用1年既時間去「遇」日本人
同20年時間同香港女仔相處
時間比例都唔同啦...
用一年去打20年 會唔會有啲唔公平

你語言學校？
你再長啲日子接觸多啲人本人先再評論啦

我真係唔知隻公仔可以做啲咩

真係接觸一年時間已經覺得好過20年

日本人好假我承認，但日本妺對住男朋友唔假

1年唔算得乜野
問題調查都係4000份有力過400份啦
預期自毫自己既「1年」
不如好好學習啦 你日文程度又唔高
想人同你講咩深入野？
永提仲係講緊表面個層吹水野
加油啦

我係講緊同女朋友相處方面
對日本人我並不未完全了解
但至少同日本女朋友一齊開心好多

港女都真 對波真係好細

你可以歌頌你女朋友 或者 話舊水友點唔好
但唔會用你依啲咁小既參數既批評2個文化不同既人種啊

講咁耐都唔明
讀多啲書啦

求樓主過2招比我

冇野嗎小毒毒

日本妹玩到d人跳樓自殺架喎樓主

樓主雖然日文好爛
但日本妹date 一兩次就知有幾好

差距大到跟本唔需要用長時間去了解
date完跟本返唔到轉頭去溝港女

傻仔 樓豬咪係日本識左個日本女友囉
柒唔柒喔你

乜野邏輯 唔了解下就覺得好
同啲廢老傾兩傾就覺得支那雞係好人有咩分別
唔好盲目崇日啦屌 痴撚線

港女冇欺凌？

蘋果同小米，聽名就知邊個好啦。

駛唔駛兩部買返去用返兩三年先知道呀

人地奉旨要比錢買嚟試用嫁

佢都傻既，香港校園欺凌一早過左日本啦

日文爛同日本女仔性格有關係？
港女話有

香港校園欺凌全世界最高

條女識講英文唔俾呀？d人成日針住我日文差，笑死朕

同埋我條女聽慣我啲日文，係得佢先聽得明（其他日本人唔會聽得明），要同你地啲港女交代

呢個例子幾好喎

細微既例子，足以證明港女唔細心體貼

佢哋覺得全世界都要去了解自己。

唔知自己出街兩粒鐘已經比其他女砌底

根本好多香港女仔就冇出過國，同埋有時香港女仔唔識得用人哋個角度去睇，你試吓用男人個角度去睇，你就知點解我地覺得日本女仔，世界任何一個國家嘅男人都係要，邊有人想要一個港女出街落自己面，我話知個日本妹返到屋企屌鳩我 ，我咁願比佢屌， 至少我帶出去見你兄弟我係威

港女同鬼佬date又會扮返隨和，就算feel uncomfortable, 都不過係culture different

其實試過港女都知道係咩回事，唔駛真係試過架妹都知港女19

港女又嬲，咪再講，佢哋唔接受現實

港女淨係會一尾針住日本妹好假呢一樣野，但係人哋溫柔呀體貼啊嗰啲又唔撚講

其實女人都係咁假

呢句真

港女特別真
閪面，臭皮氣，然後話自己夠true 當優點

其實香港女人都一樣

呢樣真

港女既優點就係缺點

港女都閪到極點，仲點變

除左英文比較好 自我選擇唔會比人迫到之外無咩優點

我覺得女人結左婚嬲係正常，有時候老豆咩都唔做，老母嬲，日本老婆對仔女好咪得

笑，又好似係

英文好唔係優點嚟
堅持選擇係人際關係都唔係好算係優點

好心港女啦，將返工D野當人際關係

不過日本人肯真心同你講你就真係會好慘

講佢同ex都講十幾晚

四點訓可以六點就起身...番工

最慘既係早十二年前已經識佢阿哥講埋童年成個幾月..

極端例子

港女仲多嘢呻呀

有無諗過其實係女人假

但你對佢過於熟悉你又會無左興趣

套你口風唱你

主題講左

港女最叻令男人唔開心

樓主係香港係咪住鑽石山附近

啲臭西港女
成日都閪口閪臉咁
乜撚都唔識做
淨係識要男朋友買嘢畀佢
反而啲日本妹
每件事都好就你
又唔會發小姐脾氣
所以我同日本妹拍拖嘅時候都幾開心
不過每晚要同佢傾電話傾通宵
第二日仲要返學

利申：前日本留學生

雖然你講落好有道理咁
但其實去過日本就知係fashion呢方面香港輸9條街
你所謂既好睇 其實只係佢地著埋同一款
好似之前興shirt +冷衫露條領出來
加對boot 修腳褲
就成條街都係咁著

allback 頭又係
而家半allback又係

我冇乜道理 純粹係by observation
講著衫 日本女仔唔會中意港男

未必～

這是你的經驗～

搞掂！！
n大唔過30 都唔好拎出來講
快啲去宣布如果未拍夠30條女/仔，就唔可以評論乜乜物物

D 港女係咁嫁啦，一係話你毒L無拖拍，然後話你拍得唔夠多，再唔係就話咩人群返咩人

而家我唔係香港添，咩人都好過你地港女，感覺行頭，吹呀

傾電話好過比港女屌

唔係

我住係大日本

公道講句
日本妹全世界出哂名 個個男人聽到都
港女好似出哂名其他國際男人無興趣

支潤唇膏應該平過個公仔

名牌la on9,幾百蚊

Channel

有道理，世界都like日本妹， 你冇留意全世界剩係得港女係用女呢隻字

D港女會話你地班男人唔夠了解佢哋

就係太了解

未咩必，必定

港仔着來着去同一款，但果個港女唔接受現實

你喜～

港女，10個有九個都同屋企人住，點會識做家務

一樣都假既情況下，緊係揀個溫柔啲又靚啲既日本妹啦

啱啊

啱呀

港女請佢係應該

日本女你唔請佢食貴野就不如唔好請

表面係aa際

大小都貪定係淨係貪大嗰份
你自己揀喇

但係港女覺得應份

日本妺一定AA，你都傻

我女朋友成日請我食放題

你班毒撚最後未又係睇樣

日本妹又靚又性格好 ，港女look 7

女人牌子

唔係女朋友，係約撮班女

香港地 點有得唔同屋企人一齊住？
搬出去邊有錢

所以咪導致港女咁撚廢